幫位義士整番好唔著機既6s Plus (免費幫各位手足整iphone)

我p牌推唔到舊post，唔知我係邊個既巴絲可以睇番：
專門整iPhone壞主板之你問我答（義士免費整iPhone)

唔著機既首先睇睇電流

開機電流定住係120毫安左右
而且叉唔到電，聯電腦又無反應
根據經驗，初步懷疑usb ic壞

拆塊板出黎
未打開張保護貼已經見到usb ic 既位有入水漬
睇黎我估計無錯

以上係顯微鏡既世界
Use ic 右下角果然有嚴重入水
換番個好既usb ic

成功開機了

或者大家覺得好奇怪
點解usb ic壞會開唔到機？？

我簡單畫張圖同大家解釋下（太耐無揸筆畫得好樣衰唔好見怪）

Iphone 每次開機，CPU都有個自我檢查機制
CPU會經I2C總線向各個芯片send 出信號，而各個芯片都會經I2C總線send番信號去CPU

簡單黎講，cpu會問各位芯片ready 開工未？
各位芯片就會答：yes
而usb 芯片一直無答yes，CPU就一直等佢應機
所以就會停留左係120毫安唔著機

想整機既巴絲可以ig或tg聯絡我，一律免費
Ig: iPhonemotherboardhk
Tg:

推

巴打好勁

早知早d搵你

之前聽apple store 話冇得整，換左幾，d data 冇曬

iPhone 幾？

正正係iphone 6s plus

我想換電，師兄識唔識 SE成日自己熄機，叉完100%又變無電
想俾錢

可以tg或ig聯絡我

有冇計拎番部舊機出黎？

巴打 我成日叉唔到電 要扭條線向上先叉到
到底係我要用返mfi線定要換個插口位

利申ip6ps

哇

有冇換條線試過？

有時有d線得 有d唔得
大多數唔得
我亦’了’下個插口清潔 都冇用

咁要換usb 了
可以tg或ig聯絡我

唔想麻煩巴打
巴打可唔可以話我知呢part零件叫咩？我自己淘嚟整算

唔明

點拎舊機出黎？

想問下仲有冇se既mon 同電可以換。。。想拎黎做備用機

應該講緊data

佢問你部iPhone6s plus去咗邊

之前隻6s plus 仲可唔可以拎出黎？
我幫你整拎番資料

爆mon?

係，爆mon＋打柴電

同老母嘈交掟爛左部電話開唔翻機 淨係想要翻啲相 有冇辦法？

有辦法
Iphone 幾？

巴打多謝你又幫我推🙏

8plus 前後爆開左小小

可以整
可以tg或ig聯絡我

Push

ip咁易跌爛覺唔覺

？？

好癲好勁

巴打pm左你

巴打，你個聯絡會唔會加密好啲？
確保係連登手足

冇用iPhone
不過照幫手推

屌我都係啊 直接過返部新機黎
8xxx張相無撚哂 乜柒都無哂

Tg左我？

我叫佢留言咪得

iPhone 幾？
洗唔洗保錢？

yes 7p

推 幫到更多無錢整機手足

幫推

幫推
thanks 留主 好人一生保平安

Iphone班友淨係換底板一跌主板乜資料都冇哂

多謝樓主

巴打我iphone 爆左mon 解唔到鎖. 想問有冇咩程式/方法可以電腦駁iphone 睇到個畫面控制到部機解鎖？

側邊啪mute粒野變實左 淨係推到半格 靜唔到音
請問公價幾多

睇黎巴打有經歷過

Iphone 7 plus 黎

唯一既方法就係我借個mon比你

自膠 復整都復錯
7plus 黎

本身諗住找番apple整 但係驚成部機換左 我又冇backup...

7

唔洗驚，肯定係

我都可以幫你整

呢D先叫整電話, 搵到源頭, 換一粒野就可以整返好

其他鋪淨係識換底板, 壞乜同點壞都係換底板

我係做手術救番病人

其他鋪係直接叫你投胎做人

收唔收徒

或者我地tg傾？

push

巴打好波
幫推

推
樓主好有心

會唔會偷資料變冠A

首先你去了解下
一部iphone 既資料要有咩條件先拎到出黎

或者簡單d，善用起底功能
我之前有出post教大家點樣100%保障自己既個人資料

8plus 唔洗補

咁apple 都幾柒....
佢地無技術整番好，只可以蝕錢賠部新機比你

仲害到你無哂資料，兩敗俱傷

多謝你

推！

pish

想問有冇人iphone發覺 中文輸入法嘅鍵盤多左好多殘體字 同埋系統都係咁？ 點搞

利申：語言同地區都係揀香港同粵語

我打速成暫時無呢個問題
利申12.4.1

我 13.1.2 連set wallpaper都有啲，好奇怪點解無咩人講

Zp機？

樓主好人一世平安

應該係趕住出ios13 冇校對好

想問6s 個叉電位要某角度先叉到電
仲要用單面既線先叉到
會係邊忽壞

多謝巴打 幫推

嬲到我仆街佢寄過黎個部‘新’機我懷疑係二手

Tg左你 想你幫幫手

主板

唔洗懷疑，絕對係翻新機

iphone 6s plus 鏡頭爆咗有冇得整

光復香港 時代革命

有得整
前鏡定後鏡？

後鏡
每次開相機都會係咁震、嚴重對唔到焦同有奇怪聲
唔該巴打

今日先整完一部同樣問題
可以tg或ig聯絡我

每次玩手機都好感激巴打

巴打我之前幫你整過邊部？

難得我甩P幫你推.

話說我有部 HTC U Ultra, 一係開唔著, 一開得著就boot loop, 跟住好快又唔著, 有冇得攪?

Sorry 我專做iphone

巴打請問你點甩p?

我係六月前登記，夠90日就甩

係咪每個人夠90日就可以甩？

要90日on-line

I see
唔該哂🙏

6s

巴打好好人 整機無收我人工 感激

好利害呀！

巴打留俾你過夜整會唔會偷左我部機

你有apple id 鎖住，任何人都用唔到
偷黎做乜？

XR爆後玻璃有冇得整
比狗追仆爆咗

有
可以tg或ig我